［突發］學晒九陽神功了，你問我答！

生到成個吳啟華咁撚樣

新個套 ... 主角爆唔到袋 係袋入面打。。。